有啲人真係有舖撚狗癮、而有啲人又有舖叫春癮

一個願打，一個願捱，perfect match池

叫春得罪你呀？

有人唔做做狗，都唔知咩心態

講嘢得罪你呀？

佢哋係咪投撚錯胎呢？應該入牲口道變咗入人道

利申先：我屋企隻狗真係識唱歌，我彈琴佢會跟住哼

??

片？

無，隻狗死咗了，老死咗，呢件已經係十年前嘅事，要比較聰明嘅狗品種先做得到，例如貴婦同金毛尋回犬

叻嘅狗可以做到好多嘢

北京狗呢啲玩賞犬就唔係太識做嘢，最多識嗲下你逗你開心

聰明嘅狗有六歲小朋友嘅智商，識哼歌一啲都唔出奇，唔使好似發現新大陸咁